全部人買翻支美國國旗！

係美國讀書，有美國朋友同我講，美國人好睇重國旗。只要有任何人嘗試破壞，踩美國國旗。佢地都會好關注！所以嘗試揮動你手上既美國旗。美國旗海其實我一直都覺得ok，再試下都可以。非常適合和理非。同埋在此向所有手足送上最高敬意。美國人係有留意！加油！注意安全

你on9? 咁樣系害死手足，只會令佢地更加強硬，刺激到班友令我地既目標更難落實，我地最終目的系落實五大訴求，唔係鬥氣！！記撚住

舉美國旗有幾強硬？

你唔係以為唔靠美國都贏到下話？